話人屌狗無用個d全部都係鬼

大佬呀 無呢班和理非普通市民cover 勇武死得仲撚慘呀 冷氣軍師就成日屌屌屌

屌唔屌其實從來唔重要
敢唔敢化為行動先係